依家到底係咪大陽燭條線？

幾個月後回望會睇到乜圖？